Урок 2 - Проблемы высоких нагрузок
--------------------------------------------------







## ДЗ

##Требуется разработать создание и просмотр анект в социальной сети.

Функциональные требования:
- Авторизация по паролю.
- Страница регистрации, где указывается следующая информация:
- Имя
- Фамилия
- Возраст
- Пол
- Интересы
- Город
- Страницы с анкетой.

Нефункциональные требования:
- Любой язык программирования
- В качестве базы данных использовать MySQL
- Не использовать ORM
- Программа должна представлять из себя монолитное приложение.
- Не рекомендуется использовать следующие технологии:
- Репликация
- Шардинг
- Индексы
- Кэширование


Верстка не важна. Подойдет самая примитивная.

Разместить приложение на любом хостинге. Например, heroku.
